當比特幣價格上漲時，就像最近亞馬遜(Amazon)可能很快接受比特幣的傳言一樣，他們會以更大的熱情這麼做。 預測:脫碳加密|John Detrixhe | 2021年8月16日|Quartz 
 今年缺乏典型的全球對奧運會的熱情，這使得它不像往年那樣是一種必須的營銷手段。 營銷簡報:廣告高管和營銷人員說，本屆奧運會“失去了光彩”Kristina Monllos, 2021年7月27日，Digiday 
 追求增長、超越和顛覆是當今企業家的命脈，驅動著他們的熱情，使他們能夠從行業巨頭手中奪取市場，而這些行業巨頭在快速變化的環境中太過龐大，難以駕馭。 Veo首席執行官Candice Xie有一個建立可持續滑板車公司的計劃，並且正在實施中 
 這一幕充滿了體育比賽的激情和緊張——每當一組牙齒差點撞上游動的鮭魚時，觀眾們都能聽到他們的喘息聲。 現在是卡特邁國家公園觀賞灰熊的季節，艾米麗·彭寧頓，2021年6月24日 
 她意識到Z世代擁有的力量和熱情，以及這種熱情如何成為現代激進主義的主要動力之一。 全國LGBTQ特別工作組歡迎新領導人Chingarande王子，2021年6月15日，華盛頓刀片 
 他能像利物浦的小夥子們一樣真誠地唱披頭士的歌，有時甚至更有激情。 有史以來最偉大的搖滾聲音屬於Joe Cocker |Ted Gioia | 2014年12月23日|每日野獸 
 這種宗教狂熱的表現並不是一個孤立的事件。 加沙的幽靈:以色列士兵自殺|克里德·牛頓| 2014年10月28日|每日野獸 
 1860年的戰爭熱情很大程度上是由反對奴隸制的道德運動驅動的。 James Poulos | 2014年9月23日|DAILY BEAST 
 儘管一直有關於Jay Z出軌的傳聞，但小報的熱度在5月份達到了歷史頂峰。 電梯音樂Beyoncé不想聽:Jay Z的“小三”掉了“對不起，卡特夫人”|艾米·齊默爾曼| 2014年8月8日|每日野獸 
 在殘酷的種族滅絕發生的十年前，一種宗教狂熱籠罩著基貝霍，數十人聲稱聖母瑪利亞曾出現在他們面前。 聖母瑪利亞警告盧旺達最神聖的城鎮發生種族滅絕了嗎? Nina Strochlic | 2014年4月20日 
 英國人的忠誠程度通常與他物質財富的多少成正比。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 她為他寫了許多宣言、信件和國家文件，並且帶著一個充滿熱情的女人所有的熱情。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 弗吉尼亞人作為南部聯盟的成員所表現出的偉大勇氣和熱情將永遠為子孫後代所珍視。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 當傑斐遜帶著他對創新的狂熱去世時，弗吉尼亞的建築似乎失去了它的原創性。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 由於害怕失去她，他對她的熱情更加高漲，同時也使他對他的情敵產生了相應的仇恨。 陸上|約翰威廉德森林